[NBA][playoff 一輪遊] [Defrozen 與油雞] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (48）

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

記住！！我地今季係魚腩！

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

真少煮

credit: hupu輝哥斯斯斯

聖城咖哩

屎忽鬼

垃圾刺成員
Lma Lma || DDR Ddr DDr DDR 還債仔 || Forbes 冰科 聖城咖哩
White 白仔 小白 白帝 少煮 || Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ
Pop 廢老pop 波波 || Walker 芹菜 || Bertans 毒瘤
Mills 毛巾 || Belinelli 意粉 || Poeltl 大白腸
Gay 基 || Cunningham 工兵王 || Metu 美圖

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :
1.魚腩最忌有自信
2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得
3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波
4.平安鐘是必須
5.倒水只會遲到不會缺席
6.三分射手們骰仔中六先入
7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

刺撚兩大訴求
1. M記嘉大(已潛水)

2. 會然Spurs_Leonard改名

-----------------------------------------

-----------------------------------------

開PO專用

本仙人新po預先寄來賀電 反cup2分贏波

4分

4分唔好倒水阿

魚腩上牙

頂住呀！

頂撚住呀

唔想再反燈啦
我要睇多四場啊！！

Ddr試膽一季就等今場

GO SPURS GO!!!

追埋呀屌佢老母

我收聲唔亂講野了
go spurs go

打番慢節奏真係好啱刺打 2分2分梅番嚟
Go Spurs Go!

上呀魚腩

go spurs gooooooo

好快比人拉開番啦
假希望黎

go spurs go !!!

馬刺！！！

Diu bad call

陣間人哋一個三分

屌冇call

屌 冰科

屌

上白帝啦屌

做好每一球

屌...呢個turn over好傷

冇la

gospursgo

屌 牛油手

馬刺下下都無FOUL 比住係箭就反CUP了

放心

屌你forbes

毛巾啊屌

冇啦

唉屌

ddr

冷靜

科

go spurs go!!!

完場 冇得追了

diu 甩手
Pop 仲可以咁冷靜

無了

假希望

rip啦馬刺 四分先叫假希望

真係上唔到大場面

無啦無啦
又假希望

我屌屌屌

換白帝出黎守啦

呢球又係吹mills

完

屌你老母又俾假希望
玩撚完了

屌都廢撚事

下半場有大改善
下年繼續努力

走啦mills

Ddr兩個唔入又變返8分

Defrozen 真係Defrozen
Playoff 腳軟保證

毛巾完全冇用
出番white算啦
佢又唔係真係完全冇攻力

又唔記得clutch time ddr

viutv 係咪慢幾十秒

又比假希望..

係

完 守唔到

冇la冇la

大哨前都不能放棄

唔好俾ddr波啦屌

活在我皇陰影下

屌追到4分先比假希望

玩完
由科球on9 to

我地係魚脯！

點解唔上white既?

百屌ddr 毛巾

Molamola

DDR又上腦

又拉翻開

關鍵時候睇到DDR真係上唔到大枱

心態爆左

ddr我屌你老母

viutv話mills出黎追分
笑左

so proud of them

岩岩咁漏人

已cool down 左

馬刺絕殺

今年PO又贏唔到我皇

鬼故：DDR clutch

go spurs go

Forbes

冰科

大心臟

科!!!!!!!!!!

屌咁輸個板

又假希望

咁都jump ball

馬d板好差下wo

個板咁都跌返比金塊無運

on9

波都拎唔實

屌你老母ddr揹實個位啦

有！

go冰科go!!!

打好一球

無板呀屌

好緊張

分半鐘5分...有無加時打呀

冇板

DDR!!!!!!!!

五犯

又輸進攻籃板比我諗起幾年前輸okc雙塔

ddr 咁都入唔到樽

demarrr

嚟多下阿

絕殺

炒埋罰

炒罰球

你估吾王咩

唉

ball don't lie

點可能炒。。。。。。。。。

屌你老母炒罰

4分了

屌defrozen

仲想讚下DDR 呢下有火

Bad call

屌你老母

入到就2＋1

屌你地咩link 做咩快我十幾秒

Go spurs go

好波

wow

2pt game

2分

碧科真巨頭

2分！！

屌屌屌

又2分差

forbes!!!

科!!!!!!!!!!!

冰科！

300萬Forbes

反cup

2分炸屌

聖城curry

52秒,2分

好感動

唔好燈
實追唔到啦魚腩刺

好撚刺激

屌 睇到想喊

科>>>>>>>>>>>>DDR

科呢場真係爆晒

科啊屌你老母

將DDR 份人工拎出黎啦

冰拜

lma

加油啊

CURRY!!!!!!!!!!!

Comeback pls

預言到了到了 差不多到了

由開波打到PAT屎咁 追到而真係想喊了

好撚熱血！！！

GOOD DEFENSE

假希望黎咋 呃我唔到

好撚緊

defence

冰科入樽

冰科今季真進步

守好啲 頂埋佢

邊撚個再話賣科我立即屌你老母

好激動

呀科係唔係第一次爆籃

癲撚到
打到最後一刻

禾斗！

科dunk wtf

冰科真巨頭

吊住呀

科=真核
成隊最有眼神

forbes

lma 瞓身搶波

the spurs will not die

唔好講咁多,守住呢個PLAY先呀

M子自己人

魚脯！魚脯！

平安鐘

俾啲力啊

就喺今日，取代Kawhi嘅超新星出現了
就係BRYN FORBES

依家先知冰科識入樽

絕境絕望出冰科

岩岩ddr鋤樽吹主隊咁都得

開個盤
最尾邊個派膠
我買毛巾

佢regular 守唔到波都成日個樣嬲爆爆

Fuck

聖城呢個得，金州嗰個就唔得

Ddr

冇］

完場了

科真係季頭撐到季尾
Go spurs go

無啦完啦

垃圾ddr真係好笑

on撚9

做乜鳩 又唔foul

我屌 做咩唔foul

做乜撚唔foul

多謝DDR 成功令金塊晉級

y no foul wtf

下?咩料啊

係咪智障

唔foul???

Diu

最尾50秒做乜？

做乜唔foul呀

中立球迷想問，最尾做乜尻?

垃圾刺

恭喜金塊
DDR我立即屌你老母

ON9?

做乜撚

心死

做乜9

假波？

唉...

Nba lai ga?

dlllm, no foul?

追得咁撚辛苦 臨尾死機

clutch ddr真心致命

DDR條撚樣連碧科都比唔上

做乜撚野呀DNLM

廿幾秒,4分,又唔係無TO都唔foul
玩乜鳩

Wtf

睇唔到pop咁

做乜唔foul....

泡泡龍trade 走ddr真係好撚明智

唔foul 唔timeout係咩玩法

真心最後50秒發生咩事
中替身攻擊定點
唔intentional foul?

做乜柒？

假波唔foul?

真係恭喜你地，個all star 係弱撚智既

25仔隨時champ

CLS

???????????????????????

放棄比賽

？

做咩撚野

發生咩事

Cls

其實都收貨 都算熱血輸波

Ddr 同佢前隊友一撚樣

on9 火滾

屌。。。輸咗

西決係勇士對箭已經係西決

仲有廿幾秒輸得4分做咩唔FOUL
認晒輸咁

垃圾

pop 呆撚左?

波波叫你哋foul做乜唔foul

睇唔明做乜鳩 Pop係咁叫人上都冇人理

LMa做乜撚唔foul pop都叫哂出聲

pop係咁叫佢foul都唔郁 屌

spurs最尾班友硬直左

屌 on99

最後20秒我睇左d乜呀屌

對DDR好失望
最尾唔識foul更失望

shot clock 爭5秒 最後唔foul?
係咪買咗機票去度假?

問撚晒號

癡撚線

撐拓荒者打爆金塊

都岩既 你foul 佢
完場輸得仲多 依家叫光榮出局

追左咁耐贏掌聲就夠 垃圾刺打到咁算係咁啦

點解唔foul

LA趕住番波特蘭退休

真係同TD無得比 on99

波波激到嘔血

起碼最後有火。算啦，可以搶七算係咁，恭喜雞塊同食蕉

波波應該退了
終於可以歎紅酒美食了

點解呀屌

成班反pop?

最尾做乜鳩

DDR我屌你老母
衰撚過Westbrook
Westbrook為咗三雙都會傳波吖屌

睇完呢場你覺得唔死？

LA應該係買咗波,唔係買咗機票

出局就出局啦 弱打強就話光榮出局啫

輸唔緊要呀
大佬又唔係冇方法追
好似死左機咁唔識郁

屌你老母前面47分30秒打得咁搏你最後比d咁嘅野我睇

又要講句雖敗猶榮呢d 老套野

DDR已經盡晒力 希望大家繼續支持

Lowry絕對好過佢囉

LA 痴左線呀

反了反了

未完場波已經放棄...係咪已經下年想走

如果一開始打好啲就好了
不過點都好 追成咁已經係意料之外

仆你個街要放棄就咪撚打g7啦
On撚99

好似睇劇爛尾咁

最後廿秒成班人做乜9？睇到r哂頭

唔明點解一直出毛巾

仲有三十秒輸四分點解唔foul

唔撚覺

最尾打假波？

defrozen 真係無眼睇

Ddr要trade啦，換反d pick同role player重建好過

我到而家個口仲o緊
做乜鳩呀屌你老母

依家唔係弱打強咩

仲要係Game7

比撚晒啲假希望人 最後

最後50秒既ddr真係幫唔落

白帝今場冇手感真係冇辦法

咁廢邊有人會接手

提早暑假

White 今場腳震

唔撚知咩事完場呆左幾秒

至少Lowry唔會打英雄波
佢隱形啫

睇波五年未見過咁樣輸法
中咗king crimson搞到唔識foul定點

Playsoff 0分all star ，佢對上一個係咪Roy hibbert？

唉算
最後係柒
但都叫一場好波

今場唯一安慰係冰科佢嗰幾球都睇到叫咗出嚟

我要負爆你

已經ot左3場

明明有得打做乜9？

完全唔知咩事唔foul on9 拎返波仲有4秒都唔to

做乜嘢唔foul?

leonard?

話trade 走DDR果d唔係真刺
市場上邊個平均有20分 又收緊大約30m一年呀咁平呀

絕境入樽真係大叫咗

Thank you All
下個post 就係draft and trade

冰科今季算係咁

根本可以贏既波麵比ddr攪到輸

ddr真心唔撚得

型到仆街

最後2分鐘joker5犯 點解5針住佢打
點解要ddr最後要打籃低吖

多謝各位呢一年既陪伴，明年見啦

追到2分4分差
最後咁輸
我無撚野好講了

thanks Spurs

最後靠佢

DDR clutch time 上腦究竟要重重覆覆幾多次...
Jokic 5犯，2nd last play 係咪應該 iso 打jokic啊....
仲有最尾個play唔識foul 做乜柒???
輸球技就話心服口服 但輪冇腦真係好撚失望

冰科真少主
請好好珍惜

3M

上半場命中太差

yeah放暑假

換哂班撚屌

White Jakob今場2個都腳軟
迫LMA頂足全場

下季努力

一場啫
ddr柒一場你地咪又係維護佢

屌你老味
成隊最抵讚真係冰科

唔賣科了

比咁多球權佢20分係基本，比第二個都做到

一啖砂糖再推你落成個化糞池

根本冇DDR最後點會追到差4分，反DDR都on99
雖然最後柒咗，但起碼肯企出嚟，我唔怪佢啦

不過成班最後唔foul真係黑人問號

On9過 JR Smith

屌，成班想放暑假
26秒輸4分唔foul

唉 提早暑假

Pop, thanks for the memories.
It's time to say goodbye.
Don't waste time on those fucking assholes.

盡力了

但認真講 我真心唔明 下下屌ddr 唔夠clutch想點 我唔係幫佢喺有啲決定上辯護，但上場唔clutch？一係就成班又話trade又盛 屌你同湖人ff pg kd會去一樣 你畀到咩人啊 屌咪撚on9 根本ddr我覺得係已有選項入面最好個個 希望下季murray返嚟垃圾刺有得入多輪（最後30秒都未理解到咩事）

我依家就係要盲反

都算熱血輸波

foul左頂一頂佢都好呀
追左成場你俾啲咩我睇

jr係一個on9 屌你 馬刺係全隊on9

智商斷線

DDR都叫訓返醒，算係咁
今場上半場成隊都手緊
最尾兩分進又係咁被人拎返進攻板

DDR 廢撚到

下半場都係佢 Forbes Gay 咬住
LMA 要頂Jokic
Jakob White都腳軟

咬都到咁都算了

唔係盡咗力就大晒ga
屌你老母打到pack屎咁

你留意下啲user name，好多唔係平時見開嘅
可能係spurs_leonard分身嚟

咁jr 又好難超越

叫好少少咁啦
臨尾仲有心上籃

估唔到自己愛隊係打緊假波....

完全睇唔透做乜9唔foul......pop都已經係咁叫foul......

你終於上嚟，今日又俾你講中

加入科迷俱樂部ok？

最後foul左都追唔到我會收貨
依加好撚頹

Pop 賽後果樣灰哂

同一個level啦 大佬game7最後30秒黎

pop激L到就黎跑出去自已foul

話唔trade ddr個d都好撚笑
ddr就見撚晒頂，入到po都係輪遊
既然係咁我點解唔推倒

打到咁輸波都收貨啦
而家放棄算點先

到底咩事
係咩原因
連pop狂叫都唔理
lma mills到底做乜
你唔好話我聽係去到嗰陣先放棄
係既話我都需要放棄你地，從此唔睇馬刺

講真真係差唔多咁上下

老實講，出年冇咩傷病意外，佢可以完美頂毛巾個位。可惜毛巾甩唔到

我依家個口都未合得埋
唔知班友做緊乜 等記者會解話

真係我d分身黎

Pop會唔會又好似Sloan當年咁心灰退休
教練叫都唔做 你班on9仔玩埋佢

Pop俾記者問最後個play發生乜事
佢嬲撚到仆街

打到game 7即係大家咁上下啦 你話快艇對勇士就話姐

好難過
幾年啦 睇nba真係好辛苦

廢老拋都甩到
算啦 我唔ff了

對面25仔坐東決望決賽

到底成個season咁辛苦打到入嚟係為咗咩？
係為咁樣俾人踢走？
屌你老母

trade唔係問題
但你點樣trade完整到隊好d嘅波？

屌咁樣輸好唔gur

加人工啦屌
俾DDR一半人工佢

有咩唔gur 球員自己on9

嬲

lbj curry antetokounmpo dame jokic ok?

想睇 有冇link

願意用毛巾份約同佢對調

Tank幾年啦 pop退休

呢場同2015對艇有得揮

好明顯屌佢打得太急

認真講今季已經好過上季 睇下暑假點再執下隊波

講咩

邊有得咁計，的確trade完可能仲差左
但如果繼續係咁有人會覺得有希望咩

到而家都唔明，明明Jokic五犯，2nd last play DDR係咪應該 iso 打Jokic啊....仲有最尾個play唔識foul 做乜柒???
輸球技就話心服口服 但輪冇腦真係好撚失望

lma 又老一年

個場我記得第3節完俾波叔隊咗球半場3分

好難理解 波波冇晒面。。 啲球員唔聽佢支笛cls.... 鄧肯 肯定第一個去foul

jr 柒極以為領先緊都起碼仲有ot打
馬刺班友追到爭4分當正自己領先咁30秒郁都唔郁
定以為仲有第5節打

個人認為DDR 都係同gay同一個級數, 係關鍵時刻帶唔起隊波算咩明星
trade 走佢好正常

真係估唔到馬刺竟然輸依d on9 野

其實ddr打法好無效率 又唔係高
但下下係籃底同人撞

其實唔關面子事 係time clock difference得4秒 4分邊可能唔foul

呢個真係最傷，仲有GAY 都係

屌你老母又話馬刺有經驗

根本所謂有經驗只係三巨頭

旁觀者清 當局者迷

馬刺客場搶七成日都係咁
13熱火td拍地板 15船打板絕殺 今年19金塊集體派膠
次次都係難以忘懷嘅悲劇

但人工差3倍

唔想佢支笛，想贏波都識foul吧

單數年

望佢offseason 練到3pt 啦，佢對抗始終弱啲，唔將射程set 遠啲真係好難再有突破

pop "obviously he didn't hear anybody, cos he didn't foul"

但份約西波龍開嘅又

03 05 07 好撚旺 一到2010出晒事

+1唔明

真係唔知諗咩屌你我寧願俾人3分收皮好過咁樣自己收自己皮

唔foul係咪想快快趣打卡收工ddr仲要第一個同人握手

佢係龍最後一兩年明明有3分

嗰陣隻25鬧到咁僵，全世界睇戲+壓價，拎到DDR 其實真係算係咁

可能果陣球員已經放棄。
有火或有腦嘅就已經識埋

lma真係好慘，過到黎得第一年入到西決，但係俾冚家產zaza做低左kawhi，之後幾年成績都差過por

成個press con, pop都嬲到爆

好絕望 搞到而家3場都好大印象

agger
佢衝埋入界內叫 foul
班友聾撚咗咁
重建算啦 連團火都無

你搵呢到任何一個上去講都會咁冇人理解到場上5個發生咩事

明明成個第四節咁熱血咁博盡
你最後一球咁樣

NBA on TNT's Kenny Smith, Chuck, Shaq 喺節目百屌緊馬刺球員唔識foul

呢場當係還返g1個絕殺俾murray啦

未係好穩定，尤其po 俾牙皇打回原型

成班唔係收咗錢就係撞咗邪

而家班友叻啦
pop講嘢都唔撚聽

悲乜撚野劇
果幾次搶七輸波係力戰而敗無法

今次係班垃圾自我放棄

係，你講得好，5個都係咁，個個散開，冇人諗做夾擊或提人要foul

邊無得咁計，trade完連playoff都入唔到，隊波蝕錢你孭飛呀
你要trade都要有個可以合理期望有更好結果嘅plan呀
你估刺依加d約真係易trade咩

Ddr過左應該射
最尾又唔foul雖然大機會都輸 但做乜唔打埋佢

2nd last play寧願俾gay打仲好

撞撚咗邪

link

刺本身啲player其實真係冇咩價值可言
除lma ddr
White 29 pick forbes undrafted 你換到啲咩
都未計mills 工兵王 pondexter呢啲

心態差 真係好難搞果20秒送走左成個series 既努力

邊有得結果論 4th quarter最好就係forbes/ddr 咁你一定搵個球星打個play㗎啦 唔入唔係問題 個廿秒先fatal

好明顯班友舉曬白旗啦
吊你老未Manu係度既話實吊到佢地仆街
辛苦左大半場你同我扯白旗

最多重建姐

LMA 都三章幾，賣出去又換唔到佢呢個lv 嘅pf，冇咩可能賣嘅

學牙龜吾皇咪嘈即刻走咩

激鬼死 Clutch time 差個superstar

俾波叔單腳絕殺

衰嘅係拎ddr出去都無好嘢換到番黎

班波為左淨係輸4分所以光榮出局？

其實波波自己衝入去攬住揸波果個 當唔當foul

廿幾秒點會舉白旗入埋罰球6分波博quick3都冇先舉啦係都

好掛住duncan 冇左佢好似差咁d野咁
宜家睇住lma ddr呢班所謂大佬

仲要五個一齊咁樣一開始以為係mark jokic果個發夢點撚知換完之後都係行行企企派我老母上去打都得啦屌你

有錢先得，仲要細球市，冇咩競爭力，pop 又成日傳要退休

t foul？

T foul

跟手係界外開波 ？

大家交戲好有風度

無埋pop真係零吸引力隨時變返td前嘅spurs

喺西岸入到playoff仲走去重建就真係得啖笑啦

主要係真係睇到個方向
G位可以唔使搞
但側翼要諗諗

我仲未理解到發生咩事
算啦好撚灰
輸其實唔緊要，未開波都覺得係4-2出局
難得打左六場好波，黎到第七場先黎玩野係咩玩法
都算，第四節熱血追分好似好有機會，但係臨尾咁樣玩
我未試過睇完一場波係咁不解
馬刺應該趁早重建，下下講咩一路重建一路入playoff練波其實都係自己呃自己
尤其係個bench，已經係要砍掉重練既地步
LMA咁想回鄉就比佢地啦，感謝佢一路既付出，不過最後嗰球咁搞法真係咩好感都無哂，走啦屌唔好拖大家時間

God damn

啱啱睇last play既重播
波波叫到企埋入場都無人理

叻呀la
威撚過pop

希望真係聽唔到真係好灰咁樣完個season

下下講推倒重建，唔係咁易㗎葉師傅，又冇cap食爛約儲pick, 細球市又冇吸引力吸球星

一罸+對面外開波

只能話LMA應該真係攰
Mills 唔foul 得係因為佢已經5犯

金塊馬刺G7最後30秒影片

pop "Murray will comeback. he is our best defender... it will be a different team just simply because Dejounte will be back... so we will expecting big things out of him. The team will be deeper obviously next year"

feel到pop 會用揸ass 白帝 科 做新三核

企埋入去啦
ref都拎定隻雞啦
結果呢你班仆街

退役籍口

不過老實唔提水都要自己望鐘做人啦

芹菜呢

其實我唔會怪la
佢好專注 無辦法
Proud of LA

佢仲要多年去浸啦，白帝呢啲例子唔係成日有

再練多一兩年？

白帝都浸咗年嘅 同埋walker上半季係傷晒？

其實長入po下嘅後果黎
高pick冇你份
但又冇人黎
啲天賦同實力會不斷按時間下降
Pop今季揚長避短算係最勁個年
3分世代拖兩隻冇3嘅星玩
只係成班智商斷線

馬刺幾時淪落到要同潮人一樣以po為目標😨

pop 下年退休？

LMA全場頂肥仔真係攰

係咪又心理質素問題，lma ddr唔係出名好果班

軍神係lma面前=nothing

Anyway
今季已經收貨
期望做trade 係有人backup LMA
真心覺得佢over flow
其次係搵側翼
防守到，有Murray 返黎搭White 應該有好大改善
至少唔會再見到Mills Belinelli Forbes 3個一齊上

提都冇提過稞草，講下年計劃只提呢三個

唔會怪lma啦，呢兩年有po甚至今年打到g7都係靠佢

可能教多一季先退

起碼打埋下年pls

棵草有排啦
佢空有體能咋

佢撐左成季係事實
但係佢最後咁樣放棄都係事實

芹菜照睇要浸多一季先可以用

真係差個點運 搶七已經賺咗 係輸得柒咗啲

LA算係咁 頂到肥仔咁耐

咁都好啲 唔係我真心despise班波

守到咁都triple doublejokic真係cls

woj講呢啲有時都可能流

訓撚醒未

LMA唔好怪自己啦,你已經好努力

睇番DDR Gay Forbes都有提要foul
可惜太遠 如果Mills有提LMA就應該會收到msg

如果係咁都算啦 雖可惜但起碼可接受

所以如果要推倒一切重嚟我諗最起碼要沉兩三年先有機打返起，仲要一個唔好彩就會變到大腸咁

你咪撚覆佢啦

算啦，刺迷比個機會自己，唔好再受刺激
講真就算贏埋portland都無機會贏GS or Houston

真心佢黎左咁耐，其實同佢係拓無分別

raw到爆，太多嘢要學
應該至少都要多兩個暑假先可以夠料上二陣

我諗Spurs 果邊觀察左Murray 咁耐應該更加清楚
本身今季都好期待佢
無論係體格定心態上，佢上季都show到出黎
傷左都拉佢開教練會議學play
加上今季White 練成
下年由White 帶Bench 強化bench defense 同play making
必要時又可以拉上黎同Murray 玩

等下年

好撚激心呀！！！！！！

馬刺都威左咁多年 係時候抖抖 擺爛
睇下邊年又有超級球星 first pick

啱嘅佢打得咁盡
不過作為球迷都想佢搏埋個幾十秒姐

波波應該自己沖入場攬住油雞 雖然係t foul 都叫熱血輸波

馬龍好似話雞塊fans太大聲cum住左pop叫聲

主要係冇人黎

成個series最垃圾應該係毒瘤

講真，使唔使人叫都知要foul, 佢仲要打左咁耐

講真，雞塊班波係冇經驗姐，整體好平均，個bench 又好幾班。其他唔講，有plumlee 幫joker 頂下波鐘已經差好遠。講真打到搶七close game 輸波可以接受，雖然過程係肉酸啲...當交學費啦

有冇人覺得最後一分鐘個陣可以換白仔出黎防守先

睇到佢真係好專注 聽唔到真係唔出奇
不過如果有睇鐘自己都應該知要foul

屌佢老母fake

食屎啦
打大學籃球都知呢d 時間一定要 foul
基本 basketball iq 都無埋?

佢應該真係冇得救，入po死梗，又慢又冇d, 最大鑊係因為傷痛史而冇得增重

暑假續基佬
睇下可唔可以放毒瘤走
老底執返閪門
今年新人pick件側翼慢慢養

屌冇睇twitter個名

高得黎輕磅練速度有無機

各位真刺迷點評價DDR第一季表現？（人工大約30m)

今場唔出得佢
佢心態爆左
佢二年級 始終太大壓力 唔係咁多個咪嘈

最理想係清到毒瘤毛巾，雖然我覺得毛巾應該冇可能

其實大家要認清一樣野 小市場球會擺爛係好難光復 就算有好既球員隨時都會俾大球會搶走 AD就係例子。

而家冠軍文化太強，個個都要為左指環而不惜一切轉會。 短線來講可以好大幻想空間，儲一堆top picks, 但長線有幾多小市場球會可以真係咁樣重建？

bertans好似無球隊option，要trade

係NBA 冇機會，除非佢練到hold ball 同埋3分有湧嗰幾隻癡線佬咁準。唔係開唔到飯

佢個人凍晒 冇可能了

咁防就由紙片變做空氣

主要份約唔係我地開就算
但今季今個series（除上半）
真心算係咁 佢g6第三節冇爆
連g7都打唔到

見到個所謂“公海 post " 真係好笑，可能要贏波即刻寸柒柒先唔虛偽啦！
由上季攞唔到50勝開始已經知刺開始玩完，今季班人又傷又走本來就預咗入唔到 playoff 架啦，但白帝冰科爆發做到野居然入到，都可以俾人講到“公字都你贏” ，盲反到咁真係第一次見

打得幾好攻防一體
又做到串連，馬刺一路都靠佢carry

如果單純擺爛一兩季就救到隊波就唔會有太陽湖人啦

但個問題咁樣落去都無力爭冠

波台係咁睇得多猁獌互咬已經慣

仲要垃圾廁打得起嘅呢兩年走咗咁多，慢撚西門甚至巨神兵留到喺廁都幫補到唔少

我有無眼花

你分身扯貓尾做乜撚野

yes
馬刺而家係唔上但慢落

你理得公海丫，不嬲烏煙瘴氣
魚腩打到g7雖然咁輸法係唔忿氣，但都符合預期
話到明Playoff一輪遊

邊似得潮人攬住個土皇帝唔入季後賽

Child登係咁 唔理啲冇腦comment/罵戰就得

我諗無人期待佢地會打到咁

希望留到gay
講真求其執個三分射手都好打好多，就算係kk都好

fans 做到野

淫klay

算係咁 嚟到spurs因為大半季無PG
擔任唔少分波組職位
sg打到落sf又試過
有white打返落sg好好多
比起上幾年playoff泡泡龍都算好表現
咁嘅陣打到playoff game7收貨啦
係情緒同關鍵時刻靠唔住

唉...唔好講到咁複雜，如果Klay Thomson肯嚟 廁已經高一班波

睇到咸左
LA一直低調付出
最後衰戇鳩唔怪佢啦

坦白講 今季咁嘅人腳 入到PO 同雞塊咬到G7 最後嗰分鐘 收哂貨
本身今季都係過渡期 最緊要係班細嘅繼續努力進化 入多個側翼3D 同保養隊波唔好再咁天殘地缺 都已經好夠打

g2贏咗未有得g6主場壓返住人囉，自己輸on9都冇法

湧一定留klay先嘅

重乜建擺乜爛
馬刺不嬲都係一邊執一邊養人
家陣有3件真YCs
Murray White Walker
搭老將 DDR LMA
中生代 Forbes Bertans Jakob
暑假目標好明確
諗Gay 問題
搵好嘅側翼同4號位
至於pop冇得解，佢退休對佢好

好想td返黎做助教
如果pop走、La退休
我唔敢想像會變成點

邊有cap清得走毛巾毒瘤都要gay肯收老底/放棄gay先有機簽到，都未講刺對大球星嘅吸引力=0咁濟

YCs 係curse 定blessing

Bertans真係要走
Playoff無用，話之你regular 180、190club la

TD 咁鳩，點做教練
教練團入面提一個上去都夠
問題係RC唔好退住
好多人係佢搵返黎

今季最失望既球員一定係Bertāns
已經俾左張大約 0進步 PO冇表現

td 講過家庭為重

暑假最重要目標就係養好white同walker
搵隻3/4號位返黎
點解會無啦啦諗重建

芹菜有射程，有體能，睇得出有前途，暑假跟禿頭練多啲快速升lv啦

好掛住TD嘅沉穩、Manu嘅大心臟和智慧

一年約
佢下年做到Forbes 今年咁就得
唔係季中就可以trade

中立球迷：
睇左呢場，屌ddr 真係痴線，佢冇手感都格硬殺入去，冇佢點追到差4分 反而lma 真係睇到炆，上場好似發緊夢咁

krover我都要

佢要攻 又要防油雞 算係咁啦 靠意志打波

哇你唔屌ddr
呀邊個衝過黎咬你架啦

頂足油雞治成個上半場

對上一次冇三分嘅波奪冠係幾時?
好似真係跟唔上時代啦當然都關個陣容事

爆炸型禿頭

張圖fake，唔使理

LMA

manu 啲派膠都好撚深刻嘅
不過真係GDP 是但一個喺度嘅，起碼唔會last game 全部人唔識打波。但呢啲無謂諗，諗下隊波之後點搞好過

Ddr就係得咁多料 無腦 無效率

話說tp9去咗邊黃蜂都放暑假 唔見嚟探下班嘅 duncan manu都有去

咪玩啦 人地都可能退 仲有仲想玩我入一球放你一球咩

其實唔係冇
Pop13開始2分3分平衡好好
14直頭用3分射死LCD
但今季啲shooter太靠唔住

佢個身份唔黎得
佢未完約下都係黃蜂人
唔入得馬刺訓練館

I mean冠軍球隊騎勇都係三分大隊

ddr今個夏天真係要開發3分啦
2019啦邊有一隊得一個正選識射3架

其實好難搞
3d本身就係不世出嘅產品
長期都缺
有都好撚貴

如果馬廁迷係抱住打西決既心態睇波 注定會抑鬱症

今年不嬲都係以入PO為目標

咁做人要有希望嘅，唔係同鹹魚冇分別。不過輸咗都接受到啦，雖然真係幾肉酸下

咁LMA係咪都係冇腦？唔去foul

又冇效率，得16分 仲要-13

提早暑假 投奔初夏

岩聽 屌 第14名到入到playoffs 到驚喜贏第一場 white 爆起
邊一秒會諗champ 諗自己仲係強旅
由gdp 走kawhi 25 都已經有哂最壞打算 無playoffs 打
不忿係最後幾廿秒姐 都要比人講閒話

黎緊個市場有無3d球員 可以接洽下
兩年前毛巾仔有3有防 依家新一代高又高啲 速度又快 佢自己又射術差左無埋danny green 以前自己隊波無三分 因為可以守死對方 依家唔得

佢開發3分已經係早3年前既事
只係點射都係一般

睇下chip Engelland 可以改到幾多

當毛巾都要12m
綠仔得10m

唔同期簽冇得比

速龍養壞手勢

同級sg vanvleet 8m

其實入PO 真係超標 (咁岩潮人自己收左皮，同埋pelicans AD事件）

我永遠係支持隊波 由TD打第三年開始 我係老球迷

主要係傾屎真心太黑
刺1-7完客場個日
咁arm佢輸tight game
然後到刺9連勝
佢又係到輸tight game

嗰期簽嘅約真係亂鬼嚟

同埋啲人講到我地有兩個all stars 睇高一線

籃球唔係打iso, 係打team. 特別而家個世代。 冇得咁抽離話有兩個all star 就乜乜柒柒。

再者LMA 幾大啦，過晒prime

有牙科highlight 未

有leonard晨早贏咗

佢應該選擇唔打

playoffs已經唔需要再留意
睇下有咩人可以draft先
黎緊有成3個pick

應該要補強番3 4號位喇

但要接受我哋嗰2個all star都未到 super star級數

不嬲接受架啦
係出面啲人成日拎LMA同DDR喺度打稻草人

就咁睇murray 同white 都要搵個有射程既傍住

White其實有3分
只係未練好就要佢上
反而揸ass個射程本身就係搞笑

lma ddr好努力但都有缺陷，都係心態上。其實都係二哥底，但係屬於要球權嘅二哥底。ddr可以玩組織，但lma唔係無限開火好似喺拓咁，根本係浪費咗佢。但畀佢無限開火，就好似上季隊波其實同佢當年拓無分別。
要望嘅反而係ddr下年真心變成全面嘅攻防組織者。
毒瘤呢啲trade撚咗佢拉件黑又硬算啦。。。。

牙白d 3分同中距好撚海鮮

毛巾毒瘤意粉有邊個唔洗放走？

所以咪話未練好
但執執就ok

white 練好射波 ，學下波叔

DDR and Lma 都打得好好，無得怪last play
刺最大問題無人帶bench, 毛巾意粉要trade second pick,保強3/4號位，將白帝打後備。

意粉明明響76人好勁

playoff 後，開心既係終於冇人反冰科

意粉係今個series 柒姐
都預左 講緊金塊係聯盟守3分守得最好個隊

佢哋畀你睇到過打playoff係應付到。毒瘤打regular都要擲骰先掂

今日真係負作用防守都漏幾個play 一次又送and1

幫手叫埋foul

下季數據再漲上去
再搵佢打clutch time

留佢好過留毒瘤

起碼你望到冰科有進步 毒瘤0進步 有價好賣

Forbes起碼由季初on99俾人撚
變到起碼有切入拋投

如果3m keep到冰科
可以搵佢按毛巾班

佢pay roll可以多啲嘅
毒瘤已經唔留得

冰科已經好努力
開季要佢打pg,g7要佢吊命
希望今個暑假執一執防守

7m真係

佢防守係盡左
都係個句 佢天生體形太差

防守真係好睇身體天賦 唔係話執就執到

佢高番4-5寸嘅
點會俾人undrafted
佢試訓講緊wideopen 3分各位置8成命中

高返4-5吋就唔會冇人要咩

癲狗高佢成10cm
佢高4-5寸真係變到3d

睇隔離25仔攞45分。。。
唉

向前看啦

playoff打成咁你仲想佢收3m
你姐係想逼佢走姐

向前看啦 人生都係咁

係， 好想legend返嚟

bertans 好似仲有一年約 7m 邊個肯要

...

25之前講過要幾粒指環 其實佢都係為咗自己希望攞到冠軍而離開馬廁 接受現實吧～

都話你一出聲就會輸

班kl怨婦幾時先肯心息

點解仲話trade 毛巾
先唔講佢有冇人要
今場Pop成個第四節都放佢
都係經驗問題
佢係有缺陷，但佢本身個定位係搶分兼更衣室領袖
今季打到咁
有冇必要即刻諗賣人？

Playoff 去到8、9人換
Murray 返到黎又多一人

季後賽最唔掂係Bertans
如果出年季中都係得一招就清得

Gay續唔續要諗，傾向短約

簽人，清工兵王 Pondextor
連Gasoft 果度搵個平3D、4號位
都係西岸玩下
主要睇White Murray 返黎之後點

燈王

想支持金塊，但murray 太乞人憎

無話怨啲乜喎，向前看就一定啦。
都無話誰比誰更好。

只不過正如你同前度分手過後，逢大時大節總會勾起啲開心傷心嘅回憶姐。

場下見到揸ass 好期待下年佢+白帝
點都好過咁多波折嘅今年

毒瘤真係失望 特別係allstar食晒屎
基要大D既約可以俾一年
如果肯收平少少既簽2+1都好

真心老底執返閪門+今年pick件側翼慢慢養

執到閪門，齋玩體能都唔洗咁倒水

下季咁多FA
又會大執位

完季就無謂再屌邊個
Pop都話開季呢班人連半分鐘都未夾過
係咁激烈嘅西岸打到咁，好難得
係唔甘心，唯有望下一季

基本上除主力5人加呀芹
其他都可以清哂佢

翁金驊有度講得好岩
你唔set play俾mills同意粉俾佢地射3分係進攻有建樹, 要佢地防守即係得啖笑
睇左咁耐都唔覺得特別有d咩play係做俾佢地試下, 永遠都係只係靠in side out呢一招
LMA係低位爆又爆唔開, 有幾下想直接射波都俾油雞篤走埋節奏亂哂

認同

你話毛巾唔抵用，我都覺得係；但係咪不堪到要賣又唔係。賣左去邊度搵番個更衣室領袖。

另一個位，放遠啲諗：揸ass 下季尾準備傾合約啦，真係好睇芹菜同白帝發展成點。但都要有兩手準備，唔好簽啲又長又食cap 嘅約喇。

毒瘤嗰啲暫時都無乜所謂，加上大部分約下季都會完，到時有多好多操作空間。

每逢大時大節就開始怨，唔係怨婦係乜？

無所謂啦唔重要。
放眼討論下季啦好嘛。

Pick咩好

尤其係個暑假咁動盪
冇左Green、Parker
Kawhi 叫走
GDP最後一人Manu退役
剩低嘅人有邊個可以傳遞到更衣室文化？
有邊個可以維繫到成個團隊
呢啲無形嘅野都係Mills個價值
你可挑剔佢場上表現唔好，身材有缺陷，但至少佢每次落場都真係盡全力、場下又負責維持隊友間個聯繫
無左Mills，隊入面有邊個做到呢樣野？
贏固然開心，但團隊係馬刺入面比輸贏更重要
Kawhi 比人叫 traitor 就係因為佢上季破壞左呢個團隊，就算佢想返黎，都未必有人接受
Once a Spurs, a life for the Spurs

背景資料，黎緊有19+29 1st Round pick

好似好耐無試過有兩隻first round
(對上好似係25+CoJo)

不嬲都有比mills同lma玩high post pnr之類
你想以佢地持球能力仲可以玩咩花臣？

唔洗咁上心 今日連lma都有人話要賣啦

馬刺好波 下季加油

pick & roll / pop 呢d好基本隊隊都用架啦有邊個key波既唔會咁打(用得好唔好發揮咩威力係另一回事)
而家就係話有冇run play係利用到mills同意粉既射波能力
你都識講佢地持球能力弱, 尤其意粉唔帶得波既off ball走動去利用掩護搵位呢D就係射手既戰術

其實毛巾今季都叫交到下貨
防守就不嬲都係咁
係就係貴左d
上年就真係無眼睇

我們整場比賽做得最好的地方就是持續與對手僵持，我認為我們大約有一節半的時間展現出的積極度足以讓我們贏得比賽，我們只是無法將這樣的侵略性持續到其他兩節半，所以我們得到了教訓，這就是籃球比賽。

我不會說我們不難過，不過很開心看到球員們面對逆境沒有投降，努力幫助球隊回到戰局，也一度有贏球希望，只是金塊真的做得很棒。

我認為這個球季…包含季後賽，球員們表現都很棒，這群來自各方的球員在球季尾聲凝聚在一起，面對西區第二種子，在過去一年的11次交手打出5、6場好球。

他們做得很棒，畢竟在這個球季之前，他們沒有合作過半分鐘，一些經歷發展聯盟養成的年輕人站出來，在球季中交出不錯的表現。所以我認為他們學習這套新體系、學習與身邊隊友合作的速度很快，真的做得不錯。

輸球肯定會失望，但必須恭喜金塊，Malone教練和Conley總經理為首的工作人員做得很棒，組建了這支球隊，這支球隊已經合作很長一段時間，現在也逐漸開花結果，這就是為什麼他們是西區第二種子。恭喜他們，他們做得很棒！

雖然今晚是一場很怪的比賽，兩隊上半場都打得很失常，我很意外觀眾沒有選擇離開球場，回家開瓶紅酒，坐在沙發上看電視。

-- Gregg Popovich第七戰賽後訪談

Source：

波波最尾都不忘鳩up
不過講得好中 唔好因為最尾廿秒on9 去忽略個下半場真係打得好好
成隊都無放棄

🤔 Pop，你說你很欣賞這群球員過去這個球季的表現。你明年會繼續帶領同一群人嗎？畢竟你今年夏天與馬刺的合約就結束了。

😒 我不打算繼續帶領同一群人。

🤔 😲😲😲😲😲

😏 因為Dejounte Murray會歸隊。

🤔 🙄🙄🙄🙄🙄

------

😏 Dejounte是我們全隊最好的防守者，是我們這個球季還沒開始就失去的先發控衛，導致我們開季就陷入困境。

😏 Derrick當時也因為受傷缺陣，我們只剩下Bryn Forbes能用。我記得當時安排他擔任先發控衛的時候，他都嚇壞了，不過可以肯定的是他進步非常多。

😏 一切順利的話，新球季Dejounte會加入我們，所以肯定不會是同一群人，我們對他有很高的期望。我想這支球隊會更有深度，但是要在西區出線依舊難度很高，因為西區有很多很棒的球隊，那些錯過季後賽的球隊十分飢渴。

屎忽仔

LMA講過想返blazers（叫有機會）
trade佢過去呢個市場又無高質PF/C

拓荒者唔會同你trade
而且都唔會有好trade結果
最大機會係LMA完約 fa返去

draft 大家睇開咩網？
小弟新來報到

各位開季再見了

Link睇返nba post應該有

佢同意粉都叫奪冠功臣 咁佢不嬲都無防守 當年平價簽刺仲要拎埋冠 果陣個個叫米神 宜家份約叫係還返份人情姐 我迷刺都係因為係nba商業世界入面叫最有人情味 毛巾值得留係刺既

唔知有無機pick 到 nassir little

應該咁講 宜家刺班球員個個都有明顯缺點 trade邊個走都無可厚非 但每個人落到場都101%力無揸流攤 留唔留都理解同支持

科dunk真係cls

咁多位刺迷十月開季見喇（到draft night前後會上嚟吹下水）

個post有排靜

正常啦 今年叫做多左人

靜極都熱鬧過我嗰邊

打得好好

Aldridge站在接近中線的位置，我不知道最後他有沒有聽到Pop的聲音。我們站在底線附近，沒辦法放掉對位的進攻球員去犯規，之後要犯規已經太遲。

我們下半場更積極，不只是在外線投籃，這是上半場很致命的地方，如果我們上半場能打出下半場的表現，我們會有更好的贏球機會。

過去一年很棒，在這裡經歷很多美好的時光，學到了很多，看到很多隊友的成長，一起走到這裡，這是一段不錯的旅程。

-- DeMar DeRozan總結第七戰與第一年在馬刺的生涯

關鍵第七戰，DeRozan上半場10次出手只命中1球，下半場找回手感11投6中貢獻15分4助攻卻還是為時已晚。

總計系列賽DeRozan場均22分4.6助攻1.1抄截，三項數據均為全隊最高，命中率48.7%也是職業生涯最佳，G3、G6下半場的得分秀更是馬刺取勝關鍵，不過要改進的還很多，希望暑假過後能看到更好的DeRozan。

DDR垃撚圾死返多倫多唔識射唔識傳唔識守影響節奏
芹菜都好過你呀on99
呀邊個我講得對嗎

召喚伯母

冰科應該係同毛巾比較

多左好多人爆閘

召喚埋呀邊個

259

得罪最多球迷既湖人+最多球迷既吾皇 想走

唔係佢地未必推到咁多個po

實有架喎 ddr同lma唔係場上面嗰陣囉
但倒水陣之所以倒水咪佢地跑到位都炒粉囉

平時以刺人腳d運動能力同3分能力，邊有咁易比你靠off ball跑到位出黎呀

賣毛巾黨同迷科黨正式營業

點申請迷科

製作我科入球精華

暑假
各位趁暑假可以練心臟
下年仲有得着

加入後者

這個系列賽最令我扼腕的不是今晚的比賽，而是第二戰…我們兩度領先19分卻輸掉了比賽，我會將這件事當成我下個球季進步的動力。

我真的很享受這一年，每天進球場工作、訓練很有趣，我已經等不及再回到球場，我喜歡球隊裡的每個人。

-- Bryn Forbes談職業生涯第三度季後賽旅程

關鍵第七戰，Forbes上場40分鐘創下職業生涯在季後賽的得分新高19分，其中下半場包含三分球3次出手全進在內，7次出手命中6球貢獻17分，是球隊拉回17分落後局面的關鍵。

今年季後賽Forbes場均10.7分排名全隊第四，平均每場能以48.4%的三分命中率投進2球三分，是全隊最穩定的射手。

Source：

佢都叫有時做到嘢，毒瘤要搏擲到六而成功率其低，而其他嘢又做唔好。

迷科黨正式成立

毛巾意粉毒瘤邊個最有trade value

意粉同毒瘤得一年約都有d value ge 睇下有冇坦隊想要

下年仲有邊隊要坦
太陽都已經成手新人
爛網都翻生

毒瘤換Love ok?
都係PF又有三分，不要分那麼細

有

我地

灰熊應該會繼續tank

迷科黨主席在此

冰科首席打手係度

白帝黨黨魁(今日幫唔落)

Good game good series good luck

？
岩岩訓醒未跟到大家講乜

迷科黨點人數

賣科黨主席宣佈賣科黨正式停止營運
將會投放資源去 賣毛巾黨 同 意粉早日退休區

唔好輸比拓荒呀屌
打我地打得咁起勁，如果輸拓荒輸得柒我唔會放過你地

主席係度禾白太年輕了腳震

支持塊拎冠軍

但冇佢連po都入唔到
今季唯一識串defence

好攰
唔同人講了
作為球迷，贏就一齊贏，輸就一齊輸
點都好，我係撐馬刺所以球員
(除左Bertans)

7M

無人制作今日我科既dunk
佢dunk個下睇到我嗌左出黎

收貨啦今季
係最後贏唔到有個好既結局
不過好想睇拓贏塊

其實LMA係咪真係發緊夢
波波走到上前做埋動作叫佢foul都唔foul

過去左就算
過份集中守Jokic 兼疲勞

太遠聽唔到同埋太累啦

我沒聽到Pop的叫喊，場邊觀眾聲音很大，我錯過了…就是這樣。我知道當時剩下多少時間，我本應該犯規，但就是沒有，我沒什麼好說的。

我們一整年都沒有放棄，整個球季都在逆境抗爭，很多事情都不順利，卻不斷有球員挺身而出，我們最終找到方法，這場比賽也是如此。

-- LaMarcus Aldridge談讀秒階段沒有犯規停表的失誤

Source：

原來已經有答案

哥下我以為有機贏嫁

至少唔係話我知當時放棄左，如果唔係我真係唔會再睇刺波

為表支持
入件Aldridge

贊成

主席！出黎點人數

冇人想加入迷科黨

迷白黨歡迎大家

迷科次席

清除毒瘤 正式開始

我都係
但現實係魚腩唔好太貪心

清到就爽

請問點先可以申請入迷科黨

報數，第3

製作我科精華

繼續FF單換Kevin Love

換到都未必夠cap
個bench唔大執 正選幾勁都假

見到manu個名突然心up

唔好玩啦。。Love一年三千萬呀

唔要Gay + 毛巾毒瘤先夠

兩個source條數有出入。。邊個準啲？

投名狀

邊個準就真係唔知

唔＋白仔點都冇得傾啦

咪搞...armarm先入左件白睇波衫

打包毛巾毒瘤意粉

白帝單換love我都唔肯呀痴線

用毛巾毒瘤意粉換返slowmo, 白仔+芹菜打bench

我記得嬴刺既隊之後會輸

賜你迷科黨榮譽會席

夠j成個暑假

禾係刺區第一個迷科

先生考慮下丫，而家申請仲送你賣毛巾毒瘤黨黨席，仲免入息證明，唔洗身份證明文件，永久免年費，即時批刻

字母哥連baynes都撞得開。。

當初baynes係咪自己走?唔記得 有tiago嗰陣佢都冇乜戲份 而家撈得幾好咁

個時係要安lma入黎請錢先唔要佢

Btw鹿被炒廿度都有危機

season 平均53分 points in the paint
今場得26 波士頓啲防守今年playoffs都屈下咁
利申冇睇場game

兩個都錯
一個冇計Metu合約
一個冇計Gasol買斷合約減左錢

一起身見到鹿畀人炒

buyout減價淨係隊波實際比少d錢，佔cap銀碼唔變

不過我記得見人講過bbr都係唔準架啦

睇大數就夠，2.5m 以下既老將約同新秀約其實點簽都無所謂
感覺下面果個準 d ， 家嫂份約的確由6.7m減到5m左右

所謂buyout減價 其實係減少合約嘅保證薪金
所以cap hit其實都會少左
用basketball-reference條數 加返Metu第二年合約就應該啱
即係大約99.1M

見到毛巾最尾嗰年去到13就躁

無聊碌公海post 又見到justice spurs喺度辣火頭

老實講，雖然毛巾份約就肯定唔靚仔，不過如果下年有人喺bench 分擔一下，俾佢做翻純shooter ，應該仲可以玩嘅。係唔知點解pop 咁鐘意用佢hold ball 姐

各位休息下 抽波仔再返黎

唔用佢hold 用邊個
White G7腳軟
Forbes SG魂
DDR 頂SF
點都要有多個出波點，持球手
今季用咁多毛巾真係因爲Murray 傷，而Forbes 打PG麻麻

而係從來都真係唔應該用佢hold波 即使Murray同White未出現時...

上季同今季理想是Murray正選, TP替補
但Pop好明顯係打算Murray正選, 毛巾替補, TP係第三控衛 --> TP想要更多出場時間先想走？

唔賣走佢，毛巾就會一路係Pop陣容入面嘅替補控衛同第六人。。。要改變局面，唯一方法就係加入賣毛巾黨！支持佢直接進入更衣室，帶歡樂畀班球員！

其實下季應該唔會毛巾控
白+ASS
毛巾專心射返波算啦

#65同#67，佔嘅cap hold點都唔會少過guarantee嗰part

是但啦 佢有邊日唔聊交打

好想要返simmons
個年佢打勇都打得好好
下季有返揸ass白帝都好好多啦
最緊要補返d好d既射手拉返空比ddr突破

其實佢自己都要射多啲3啦
那怕得3成命中, 佢手都唔起人哋直情防少樣嘢, 反正你剩係會cut in

一個冇D嘅sg
希望trade得走，專心射波梗係留我聖城咖喱！不服來辯。

迷科黨千秋萬世，永棰不朽，一統江湖！

為沉悶嘅禮拜一下午帶來樂趣

馬刺隨隊記者Mike Finger詢問球團內部人士關於Gregg Popovich明年繼續執教馬刺的可能性，得到的答案是…

「他會回來，無庸置疑。」

明天舉行的季末記者會也按例由Popovich代表馬刺球團接受所有媒體訪問。

Source：

而家我最期待係會pick到咩人返嚟

一隻3,4號搖擺，一隻4,5號搖擺，一隻純3/純5

一陣又pick多隻pg激死你班刺撚

pick隻g返嚟真係血都吐幾升
除非拎本身啲g(毛巾) 嚟換隻3d sf

下年馬刺清得走pondextor Cunningham 意粉 再加埋走左既家嫂有幾多cap??

諗吓好啦

換到我切乜都得

冰科笑口噬噬遠射入你波
冰科爆樽如神轟到你都傻

bol bol

到唔到我地呀

低調，上籃如神is ok

想要側翼多啲

屎綠加油

西門+慢撚

買斷一名球員的合同，支付的費用是雙方協商達成的，一般來講會比工資少那麼一點點。另外，這個費用不會計入球隊工資帽，給球隊騰出了很大的薪金空間。

裁掉一名球員，工資需要照常支付，工資數額也會計入球隊工資帽，只是多出一個球員名額而已

綠仔今日又變返屎綠

守JB守到冇晒力

我要會員撚鳩murry

太好了.

岩岩都見到.
Report: Gregg Popovich plans on returning to the Spurs

Gregg Popovich表示正在與馬刺協商新約，細節無法說明。

「這一切還很難說，我不能談論我的合約狀況，現在有三支球團都希望我去擔任總教練…一支是飛行者隊、一支是海盜隊，馬刺只是其中之一。」

🙄

Source：

今年球隊來了八位新球員，有過交易和幾次傷病，我認為當我們回顧這個球季，他們的成就遠遠超乎了許多人的預期。

我曾告訴球員，今天也再次告訴他們，我希望從今天開始，下個球季我們能透過去年的經驗，更熟悉與彼此合作。這群球員從未和其他人打過球，沒有人有這種經驗，同時對所有人來說這都是一個全新的體系。

儘管這對一項團隊運動來說是困難的挑戰，但是他們堅持不懈，展現了很多人格特質。你能從過程中看見他們的進步，這讓人很享受。

-- Gregg Popovich總評本季馬刺的表現

我驚佢攰死，仲要教美帝隊

美帝隊洗撚教咩

美帝有KD 一登大師 基本上瘋狂iso已羊

我阿嫲帶隊都拎冠軍啦

唔會
Fiba例好唔同，美隊會比人玩死
加上國際成日守聯防，對住歐洲球隊都有難道
所以點都要教

Pop:聯防我強項
但fiba條3分線真係mid range黎

pop本戰術大全攞一成出黎用都夠曬

問題係要班大帝舞得郁

美帝隊唔難嘅

即係ddr都可以做3分大師

fiva好似捉3秒捉得嚴好多?

今年夏天將會討論增加DeRozan在三分線外的出手比重，Aldridge這個球季已經增加了，而且做得不錯。

Source：

油雞打拓開無雙
我唔再怪LMA唔識foul喇 守油雞全場真係太攰

我們對Dejounte Murray新球季的表現有很高的期待，可能會打控球後衛、可能會打得分後衛，也可能兩種角色不斷切換。

-- Gregg Popovich談Dejounte Murray新球季的定位

Source：

打sg得唔得呀佢

齋剷無射波
咁即係ddr SF
大家最期待既畫面出現了

DDR剷入去傳出嚟俾ASS
ASS剷入去傳返出嚟俾DDR
DDR又剷入去再傳返出嚟俾ASS
無限loop

白帝：屌 你地又做咩撚

對面可以5個塞實喺禁區

防守偷波快攻一條龍
其實睇佢上年training d片
Pull up 、c&s、3分都有進步
無論係射姿、出手動作、落地

佢練到3分我收貨

傷後復出練習有無射波片
我印象中好多都係帶波入樽片，無咩見過射波
明明上年暑假好多射波片

等佢100%先啦
佢肯定放片
依家應該未可以5打5對抗住

Murray point forward

point centre

暑假教毒瘤咩叫防守仲實際啦
Btw 多謝Lma今季付出 可否不要老

賣左佢實際好多

屎忽係咪今年續得？

LMA box out Murray搶板

好似Westbrook Adams咁

毒瘤可以進化到Korver或者Love咁，7m可留

或者今季鹿嗰隻Lopez咁

騎love定白狼王love先

4月30日訊 據《聖安東尼奧新聞快報》報導，馬刺在今天舉辦了賽季總結會，主教練格雷格-波波維奇發表了演說，談到對球隊下賽季的展望。以下是波波維奇演說中的一些要點。

第一點，為德章泰-默里的回歸做好準備。 “球隊防守的起點和終點都在他身上。當德章泰倒下的時候，這對於球隊是一個巨大的打擊。”波波維奇這樣評價道默里。

默里在本賽季季前賽期間遭遇前十字韌帶撕裂，本賽季還未出場過。事實上，默里的確是馬刺防守體系中的關鍵球員。上賽季，默里成功被選入最佳防守二陣。回顧上個賽季，在默里上場的81場比賽中，馬刺每100回合讓對手得到98.1分，當默里不在場上時，馬刺每100回合讓對手得到105.9分。

當被問及下賽季如何分配球員上場時間的問題（馬刺的後衛陣容中有德章泰-默里、德里克-懷特、布林-福布斯以及即將進入生涯第二個賽季的朗尼-沃克） ，波波維奇回應道：“我寧願接受這個挑戰，讓德章泰回歸，因為上場時間真的不是問題。如果在分配上場時間上出了問題，那只能說明我們擁有太多好的球員。”

第二點，德里克-懷特的任務清單。 “訓練投籃能力比什麼都重要。從某種意義上說，他是個非常全面的球員，他懂得如何打球，技術也很棒。對他來說，接下來要做的就只是信心的建立和投籃能力的訓練。”波波維奇說道。

第三點，三分計劃。馬刺的場均三分出手是聯盟中最少的，場均25.3次。波波維奇認為，解決這個問題的一個方法是讓德馬爾-德羅贊嘗試更多的三分球出手，或者讓德羅贊為球隊創造更多的空位三分機會。同樣，波波維奇也希望拉馬庫斯-阿爾德里奇能投更多的三分球：“這不是他最喜歡做的事，但我想我們會看到他出手更多的三分球。”

談到聯盟中三分球不斷增多的發展趨勢，波波維奇說道：“這就是當今聯盟的全部，當一場比賽結束後，你第一眼就會去看三分球的數據統計，這掩蓋了很多缺點。現在的比賽你可以輸在籃板球上，就像我們擊敗掘金的一場比賽中，他們二次進攻得到了28分，然而他們的投籃很糟糕，我們在投籃方面表現得很棒。最終比賽結束，我們贏了。這並不有趣，沒什麼意思，但是聯盟現在就是這樣的。”

期望下季去到可以拉開Spacing嘅程度

如果得嘅
Chip Engelland 都真心幾勁
應該可以去到將鳩猴變Lma嘅程度

可能練咗三分呢

Pop 甚至成個馬刺對Murray 真係好大期望
點解會咁，差不多講到成個防守就係由佢開始

解決這個問題的一個方法是讓德馬爾-德羅贊嘗試更多的三分球出手，或者讓德羅贊為球隊創造更多的空位三分機會。

靠條撚樣

佢個完成度真係咁高？
真係因為傷先冇機會發揮？

其實佢最後一年係速龍3分係改善左
上到3成以上
只係出手偏低
今年馬刺唔需要佢出手反而去製造空檔先顯得佢冇3分
當然，你要佢好似Curry Harden 咁控幾下抽起就射係有難度
始終佢係old school 流
但係刺，射波呢個問題，就唔再係問題

上季係防守到做到120%
組織還好，傳球視野都未係好得
心態、自信都好好
暑期進攻射波都睇到改善
唯有睇下下季會點

有癲狗咁有3分有防守少量組織已經心滿意足

發覺DeRozan 黎左一年
刺迷都仲係針對佢
佢係會派膠、冇乜3分
但作為第一年打馬刺
22+6+6 近50%FG 仲想點
防守唔係ace 級都叫有改善
至少作為大佬，關鍵時刻佢肯出手，將責任擺上身

我唔係西龍迷，但對於DDR都覺得佢打得好好

為咗球隊要頂SF，要做控球，要成日鏟籃入去分波比班射手
任勞任怨咁滯
無話可說

重要籃板助攻生涯最高一季咁滯

PO 7場比賽中佢防守明顯好左積極左

Po呢個series話佢廢嘅
不如話我地啲bench欠佢一個二輪
Gm 2咁撚樣輸

咁多位團購白帝波衫嘅手足…對唔住

兩個都勁過而家個毒瘤啦。。。

Murray = 吾皇
毒瘤 = 愛神
毛巾 = JR Smith

毒瘤依然毒瘤
white=cp3
科=jj redick

Murray永存原朽

Btw季中我話俾時間牙科進化 個個屌柒我 而家個個迷科

認真 forbes有紅撚咁準都幾好丁

個球step back 3pts都夠你班刺撚丁一季啦

今之po如果forbes white係打出自己身價嘅
Betarns算係將自己身價由700萬變0

球隊防守的起點和終點都在他身上。

point center

仲有pop講過DDR係全隊身上最多傷。。。

大家要記住。。。其實DDR冇撚諗過要去刺… 佢係不受尊重咁被trade...

Patty對球隊的重要性越來越大，充滿激情，具備強大的韌性，不斷鼓舞其他隊友，無論什麼時候都保持積極向上的態度，勇於承擔責任，他為球隊做的每件事都是為了讓這個團隊更好，不只在馬刺，在國家隊也是如此。

-- Gregg Popovich談Patty Mills在球隊中的角色

Source：

mills又點睇，至少有波波死攬

佢就真心到左極限
體型問題
呢個世界冇咁多波縮

都話佢嘅價值唔止係場上
仲有場下、更衣室
佢實力係有限，但佢更似一個領䄂
至少後備啞火、怯場時，佢仲敢開火
對比毒瘤成個系列賽廢都算，連信心都冇，Mills就用生命去頂

唔止身價
佢係連信心都冇
上到場打到pat屎咁
一個冇信心嘅人點打落去

呢個實力同價值同份糧比唔比得上先係重點
不過比唔比得上都無用，根本無得trade
唯有對多佢兩年

就算trade唔走佢，嚟緊下季完季咪撚再續佢

再見啦

咁講真
如果佢份約係5m左右無人反佢添

牙笠廢極都有護板 毒瘤有咩

nba第一嘅三分（無信心封印左）

毒瘤有d似Matt bonner, 常規賽有作為。季後賽，變成紙板

三文治獵人季後賽偶有佳作架

七百萬既bonner?
同埋bonner守low post 係above average，連爛豆腐都頂到

真。

守爛豆好好，仲要有外圍唔會手震

有自信已經爭好遠

bonner防守同3分都穩定過毒瘤好多

Breaking News

EPSN記者Adrian Wojnarowski報導，馬刺總教練Gregg Popovich預計將與馬刺續約3年。

Source：

波波

老實講今年唔似，唔明點解咁多人講佢退休

我本來估最快都下季會退打埋日本奧運一齊退
點估到佢仲玩多三年

完約
最愛果3位走左
老婆過埋身
淨返班粉餅嘔血

手足們
白帝神力保佑！！！
奇蹟降臨聖城！！！
白帝

主要係白仔forbes今季俾到pop睇係train得過
想train埋先走

3年之後 LA好似都37
會唔會係同LA過檔時應承左LA
會一直留刺直到佢退?

其次係你起碼有啲有希望嘅人train先
如果白仔forbes今季打到毒瘤咁你估佢留唔留

尤其是佢對揸ass嗰種愛同期待就好似當年對輪椅咁

待遇差好遠
撇除防守，Parker 強好多
19歲就推上正選，比人屌到大
但Murray 係溫和小花咁

但是對仔同對孫有分別

如果下季留真係純粹為湊孫咋

揸ass 白帝 芹菜
呢三粒孫湊得掂就唔講得笑啦

再加埋我科

Mills咪當佢做第二個Matt Bonners算

3個d臂展夠防哂成條3分線

係 四粒孫

最恐怖係假設練成
一地過半場一落波個下就已經要留意俾人偷

簡單d係至少有2隻癲狗纏你
擺脫完Murray
後面係White / Walker
然後Murray 又後追上黎

叫保雲返嚟教吓佢地防守得唔得

咁係變左超技術

Murray 同 White 個防守意識同步法已經好好
加埋Murray 果對長手

真係要學吓
成班友係就係臂展長
但係身型瘦削唔撞得
要技術搭救

點會淨係得手長
講緊
Murray 在場 Drtg 98.5
Murray 落場 105
淨值係8分咁濟

White 今年在場係100左右
落場係110以上

即係2個人同時都係將刺防守由包尾上到頭幾位
2個係後衛排名都係top

無論企位、協防、補防、包夾意識都好好，Murray 穿pick 仲要係top

但係真係瘦咗啲lor
練好防守技術幾時都有用

仲有爆post

仲未爆

推

下個標題
提早暑期，狂奔初夏
暑期作業3分與揸ASS

如果今年抽到個長臂3/4號位又有基本功就正
上年嗰個Metu太raw，基本功又差，都唔知用唔用得著

DJ唔夠大隻真係最大弱點，不過暑假可以慢慢練嘅，科就係成功例子
DJ要練嘅嘢太多 又要學控場組織、又要學射波、又要學無球走位、又要防守基本功再進化、又要健身⋯⋯

有無手足睇緊箭湧

球證各顯本領

重要佢個傷又要轉打法

登登傷眼

發現隔離有好多咖哩、哈登fans
連登好恐怖

廢鳩又插眼

我地都係咖哩Fans
聖城咖哩

有湧狗吹到係唔小心
唉我真係唔sick波

金州冰科

勇win

所以我咪話連登好恐怖囉
湧狗盲撐冇黑哨
箭狗盲撐登登冇呃雞

如果開新 post 既話第一頁就執執佢啦，原來仲j 緊 LMA 56分

兩樣都有

呢個series都係箭同湧（絕大部份潮）互片

潮湧一家親

大家都是狗 不用分那麼細

嗰邊成班小學雞喺到鬧交 冇眼睇

淫Klay爆發了

我哋意粉有KT咁準就好。。

諗多左

魚腩最忌。。。。

迪安東尼真係夠膽全程都唔換走牙燈

佢年年po都係咁㗎 被人睇穿哂啲用人
如果唔係整親隻眼都唔會坐咁耐

隊隊都用bench 做奇兵打亂人時
佢就6-7人輪換打到尾

see ? 勇win

仲要係輸籃板嘅小球陣 只有對住又老又慢嘅刺先有著數
睇下今場湧啲進攻籃板多到呢

箭反cup靠你啦

搵人開post